其實阿嬌有冇真心鐘意過edison

正評=真心相愛
負評=純友誼波

edison有冇真心鍾意過阿嬌

咁多人認為係真愛

係唔出奇呀 edison個陣咁靚仔 唔心動就假啦

你係女見到Edison都濕啦

can you feel

我要為人類創出 一式半招 閃耀

無就唔會比佢食啦

到依家都唔識欣賞陳冠希

閪痕唔得?

阿嬌就真係有 男就

真心鐘意條女點會影相

留住最美好嘅回憶

一秒半秒未至於去蕪存菁 記錄片面已經當全程 *

有 鍾意佢個鮑

tell you the truth

最終勝負會 有分曉